{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092419",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "우야지막창 경북도청점"
    },
    "text": "テグでウヤジマクチャンが慶尚北道庁に入店しました。 最高の味とサービスでお客様にお応えします。 営業時間は月曜日から土曜日まで毎日午後4時から午前1時までで、日曜日はお休みです。 メニューは多様に用意されており、豚ギアラは10,500ウォン、サムギョプサルは9,000ウォン、プルギアラは11,000ウォン、ヌタウナギは12,000ウォン、皮は7,000ウォン、プルダクバルは8,000ウォン、子供のおにぎりは3,000ウォンです。 多くの声援をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から土曜日まで毎日午後4時から午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューは豚ギアラ、サムギョプサル、プルギアラ、ヌタウナギ、皮、プルダクバル、子供のおにぎりなど多様に用意されています。"
        },
        {
            "question": "豚ギアラの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚ギアラは10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルギアラの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルギアラは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌタウナギの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌタウナギは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "皮の値段はいくらですか？",
            "answer": "皮は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルダクバルの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルダクバルは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供のおにぎりの値段はいくらですか？",
            "answer": "子供のおにぎりは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日はお休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 281
    }
}